AMC 炒賣區

AMC 作為美國電影院公司，E+ D 市值1竟然連 1 billion 都冇 E＋又有注資，暫時解決破產危機！（連 gamestop 得10分之1 都冇）一定繼績升！遲D分分鐘有大公司注資 Disney, Roku 隨時衝過$100

市後$5炒到$8，一樣好燃抵！聽日繼續唔理價入call！2016年高位$40，隨時返到家鄉！

賭佢係第二隻gamestop! 大家一齊來yolo

有學生睇咗你個post就死
依家風氣好痴線

D 學生哥琴日入左 call, 今日已經發左達 起碼執 3倍

家陣齊齊發達，有$一齊揾

正股驚閪

依隻2蚊果時已經睇好佢會升，果然落重注無死，一星期執左10萬

之前開post問過AMC有人話垃圾唔洗理，世界輪流轉

仲有得升 但唔會升得多囉 賺小小就走人

真心 升咁多應該會配股 佢好等錢洗

正常，呢D野等佢衝$20 再唸

上車了

I know that feel bro

佢配左幾次股，每次都差d破產。

認真，而家入GME不如入AMC
無上GME車既FOMO撚一定入AMC
風險自己衡量

垃圾先入AMC
GME衰極都叫有前景做e-commerce
AMC乜都冇
係都入GME

GME前景現階段都只係值2-30蚊
你200蚊入咪玩啦

AMC有資金救援
話哂係美國家傳戶曉既戲院
你估美國人好唔想出街睇戲??

risk & reward一定係AMC抵入d

又想撚學生哥

Set咗止盈，盤後暴升自動放咗一半

如果話百老匯要執笠唔知香港政府救唔救呢
西洋菜街開咗咁多年都頂唔緊

德國已經上到14 usd 了

支持

10.5貴唔貴

你覺得而家邊個會同你SH睇前景

問得黎已經16

已經17

五點果時10蚊入左少少